人權法過咗了，然後呢？

驚犬一樣照放TG，政府一樣無動於衷，同新疆人權法一樣，保皇黨呢啲垃圾condom多不勝數，要幾多有幾多，美國仲要聲勢浩大通哂天，醒水嘅一早走撚哂資

國際戰線喎，靠自己啦香港人

靠自己?
唔執行斬首行動冇得羸啵

然後要繼續塞

未過呀，最重要係普普簽名先得

都未過

贏左，太開心

未過呀！要侵簽咗先過呀！

今後活動唔應該再單靠人多 真係要流水化 以全球合作推翻狗共為目標 尋求達到最大效益嘅方法 同埋plan好前後backup

你有無睇新聞呀哥仔
口交部同人大即時出聲明屌

老老柒柒呢D野係唔會點搞到班低級狗, 最多旅行去少幾個地方
不過你係咪唔記得左我地既終極目標由始至終都唔係打狗
而係要同支共攬炒?
香港係支那既經濟白手套, 同新彊無得比

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

得啦，叻啦，最叻係你

唔係國際戰線死撚咗好尻耐啦柒頭，伊拉克啱啱先射撚死咗百尻幾人呀懞撚

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist